有片睇, 全港510個大型屋苑之中哪個屋苑的居民最富貴？

全港510個大型屋苑之中哪個屋苑的居民最富貴？根據統計處2016年人口統計結果，原來太古城、黃埔花園、美孚新邨、麗港城等傳統藍籌屋苑，住戶的每月收入中位數都已被不少城中新貴爬頭！

完全係正常數字，好多舊屋苑啲業主都買咗好耐，而家都退咗休或者唔使點做。月入中位數梗係低啲
但新樓個個都仲供緊樓，無咁上下月入點供

只計返工搵食果班叫有收入，食息收租炒股票唔計？

只睇數字唔睇原因既傻仔先做到呢啲新聞

計黎做咩

計完唔代表你有嗰嚿錢就住得起嗰度

睇到最尾yoho town又係得啖笑
個到好多人都係放左村屋放左地
fullpay買既 成班唔撚使做

真得得淡笑 個統計既月入全部都供唔起

最平既嘉湖都供唔起 20000點供

住勵鬼城嘅窮撚

咁比較都on99
條片仲用第一城比御龍山
講到好似曾幾何時係同級咁

下次不如用
曼克頓山比美孚新村
天璽比奥海城
寶翠園比置富花園
之後直接大大個標題寫老牌屋苑已死算啦

佢呢到係用每人黎計
如果用家庭計入息中位數就變左
貝沙灣:136,000
擎天半島:100,000
漾日居:100,000
太古城:75,000
港灣豪庭:49,900
第一城:45,000
YOHO Midtown:30,000

有好多人話供唔起，但以太古城D老牌屋苑為例，佢地既按揭供款中位數比率普遍都低只有18%，應該係佢地好耐之前係樓價唔高時已經買左

嵐山 天賦海灣 御龍山呢D較新既樓都係按揭供款中位數比率普遍都較高

Bel Air

邊度講每人

貝沙灣冇得輸

上2016人口普查個網check返

新盤住戶每個月都供養緊老牌業主